[網球🎾 ] ATP WTA 賽事討論區 XVI

17-0
網球已死

老野今次險勝，決賽打好d 呀屌你

咁都贏到

咁都贏到真係冇野好講
又大風 個場硬慢

今日咁打法實攰到仆街, 頭先interview 都覺得佢攰

平時人地要等老野自爆，今日係調番轉

上年唔記得邊個sunshine double
都係靠kyrios tiebreak 自爆

He was playing a rare 11 a.m. match. According to the ATP Tour, Federer hadn’t played that early since 2006. And it showed as he sprayed errors all over the court and didn’t break Coric for the first time until late in the second set.

“Really I just woke up,” Federer said in an on-court interview. “It was early today. I had pasta at 9:15. It was yummy.”

APT 關愛左廢老十二年

LM

ATP 真係越來越冇癮

兩場決賽都想睇
又要通頂

“Really I just woke up,” Federer said in an on-court interview. “It was early today. I had pasta at 9:15. It was yummy.”

比觀眾玩撚死 miami

對大清

又妹左個final番黎

Second serve 狂俾人yea定點
慘到爆

老野喪自爆
可以返屋企湊仔

原本lead緊5比4 mimibreak 左
但係有人鳩叫out

唔好打Final啦，實比猩猩打到仆街

孫悟空

大清

呢排老野成日都唔剃鬚 mp又成日俾人challenge

Kostyuk過咗嚟香港

你點知？

希望今晚大清教訓老野

睇佢IG story

尖咀

btw d相

屌定老野先

屌來做咩？如果大清贏唔意外同今次真心想佢贏多d

老野贏哂atp好無睇頭

大清其實轉pro到依家都未有大師賽，好慘

但贏過uso就得啦
不過好似有兩次決賽都係僅輸

唔駛屌啦，今日老嘢一定腳軟，猩猩一巴收佢皮

0-40 直接破，好似唔care咁

Now個旁述都唔知係咪連登仔黎下下屌柒老野
定真心鐘意拿度到咁撚鐘意屌老野 咁嘅旁述都仲有得撈咁耐

set1

molamola

大清好fit

老野準備去退休啦

老野

好刺激

heart attack

繼續 老野

7-8果陣真係禁爆平安鐘

兩邊都躁到

垃圾

閪貨迪普圖

廢老

費老贏多場就可以食草
加油

大清又開始扮嘢

係咁失誤 無癮

廢老輸多場就可以打challenger

break

屌

哇屌

真心想大清贏

大清
好冷靜

激死

Dllm 想瞓多陣呀，保發都唔識

廢老可以打challenger

mo la mo la

on9

咁樣輸番轉頭 CLS

唉

Serving for the set都贏唔到，係咪打得太求其，特別係第一盤

廢老買J. del Potro贏?

恭喜大清

真係好撚廢條老嘢，咁都世界第一，打啲咩水準網球

嘥時間，快啲退休，垃圾

serving for the championship 都食唔到 吹漲

好多波都求其掃出街，又躁底，不過大師兄都打得好，唔完全係輸老野自爆

Miami hea打抖抖啦，等小明失分

5-4個game完全係自爆 服咗你

根本大清第3盤頭自己發脾氣老嘢有腦少少都食咗啦，完全打到垃圾咁，餵埋俾你都食唔到，拎返個世界第一出黎啦廢柴

Set3 頭 好多機會
激氣都係用，費老都唔自在輸IW
只會講major一定唔會咁放短波

Set3 頭 好多機會
Fans激氣都係無用，費老都唔志在輸IW
只會講major一定唔會咁放短波

咁輸真係唔抵

最撚垃圾 final，打乜鳩喺度

咁嘅表現完全唔值入決賽，寧願睇 coric 仲好

完全同意
大清對住費老次次開行turbo
對 djo Nadal 就少有佳作 今屆澳網可以輸比貝迪治

佢都唔志在 算啦
可以咁輕率
你直落2 set 輸 係正常，因為頭2set對面打得好
第3set完全係花式送分 尤其5-4

Serving for championship真係睇到我火都黎，早知瞓覺冇咁嬲

人地打得好你輸完全冇嘢，屌你打啲咩垃圾

要完 Miami 都 keep 第一起碼要入 Qf

做RF fans ma

上年頭兩個loss都揸match point, 輸俾大清條氣都順d, 好過輸俾haas, donskoy之流或者嚟到決賽輸俾隻c+g, 同埋大兄係值得擁有至少一個master

其實噚日都執返身彩

嘩原來miami r1大猩對大阪

細猩先啱

nike 終於幫大清宣傳下

直落兩盤輸好過

算啦其實有睇4強都知老野-6，佢自己都話應該要輸的

老野用妖法搞到半個ATP都傷晒
正義終於得以伸張

唉，咁輸法寧願睇佢俾猩猩直落兩盤屌打
剃乾淨啲鬚Miami再嚟過啦死老嘢

kasatkina又做老2

有冇咁橋？

osaka應該會食住個勢
btw條簽出得太快 佢d分幫唔到佢

如果osaka發揮top fit
elina
打未fit細猩好過

Asian serena vs real serena
正

泥地應該好d

次次打贏唔少強手但去到決賽就比人屌打

half asian

¡Felicidades Juan! ¡Muy bien!
大師兄終於拎到大師賽

電話用埋jajaja咁勁

之前3次都輸得咁tough
經過9年努力finally
仲諗住佢可能無機會贏1000

集齊四大天王

murray同djo個兩次都僅敗

老野重想打法網

講個笑話

Djo, Rafa, Stan, Sir, Thiem 都唔響度，依家唔打等幾時？

只係老野一個輸 唉

算啦 老野呢兩年咁好命 還返一次比人

睇到個uo final心痛

硬地都打到咁
泥地打momfils都未必捱到 整傷左打唔到wim重衰

Miama draw已出
老野起碼QF對KA先有阻力

大清值得嬴囉

係吖

1次1000值頭太少
btw kerber0次pm p5 但有兩gs

梅古唔靚囉

Federer mind:
GS>Laver cup> atp tour

Laver cup係親生仔

又一齊番

係愛呀

法網獎金又加碼！賽事總監科基周二宣布，今屆單打冠軍將可袋走220萬歐元（逾2100萬港元），比起2017年增多了10萬歐元，認真和味。今屆的總獎金高達3920萬歐元，破歷屆紀錄。

2018年法國網球公開賽定於5月27日至6月10日在巴黎上演，科基表示今屆總獎金比去年的3600萬增多了約10%，就連外圍賽及首圈出局的球員獎金都有「加薪」。不過，法網仍然是四大滿貫的獎金最少的一個，不及澳網、溫網及美網的獎金，以本年初的澳網為例，男單冠軍費達拿就袋走了400萬澳元(約250萬歐元)。

大隻仔

兜養老金加碼

US Open 換新 logo

似波斯尼亞國旗🇧🇦

似馬航

澳網同美網都係以前果個好睇d

關於他的孩子們繼承他的腳步的事，費達拿表示：“網球是我希望他們去做的為數不多的事情之一。”

“我不會強迫他們，但我告訴他們：我們朋友們的所有孩子們都打網球。而且如果你不得不參加一項體育運動的話，那麼我希望那是網球。那根本不需要是專業的。女孩們也很喜歡它。”

“男孩們現在打得好多了。他們比女孩們更熱愛它。我的母親告訴我，他們打得跟我小時候很相像。我感覺好像他們知道他們在幹什麼。這對他們來說很容易。但是等等：在三四歲的年紀，怎麼才是正常的？我不知道。當他們願意的時候，他們就應該打

Federer/Federer
Coach:Federer

唔使專業既，我諗識打同長期打老野已經好開心

兜生涯咁少獎金就係因為法網個度都少20000000

原來21號係 Pliskova 兩姊妹生日

同我差一日, 不如一齊慶祝

Osaka 6-3 6-2 Serena

新髮型

唔掂

zverev家道中落

其實大哥講泥講去都係得贏梅利果場

都係 但排名都算升緊因爲之前冇打咁滯, 而家好啦

Victoria Azarenka puts on a flawless display to set up a meeting with Madison Keys in round two of the Miami Open

Cruising past Bellis 6-3, 6-0 in the first round.

依家跌到58位啦 比鄭仔打到ret錢都無埋
無左2017澳網同2016上海8強d分

第1盤屌打人
估唔到比人屌打番

掂喎
遮住額頭咪幾好

邊q個黎

夠啦
梅利ao 輸比大佬
法網輸比wwk
溫網輸比基利
贏到梅利想點
上年big4 係djo 7 d

97年生真係壓力大

禾琪

似吹氣公仔

夠wild

konjuh 好慘 uso qf之後傷無停過

osaka 竟然無flop

同我差8日
三月嘅朋友

真係唔掂

p娃打馬卡ee，有危機

細猩無態姐

差12日

山根輸2set tb
garcia真係無哂態
vika真係超班

男娃真係痴線
浪費咁多 mp

好正，我要睇replay

Wang yafan!!!

火雞姐真係海鮮到

大屎忽2set搞掂踢球者

bags packed 講到執包復咁

山根2nd set 5:4 serve for the set比人break番無得怪

vika始終未100%, 1st set 其實可以話係got out of jail

完全無態都打到咁 好勁啦
山根澳網後4個main draw贏到兩場已經算係咁

Osaka頂住

barty 派蛋
goffin 食蛋

Goffin隻眼係咪睇唔清楚
慘了

goffin

Match point call 錯但自己又唔challenge

食腸又食蛋

Osaka 頂唔住了

Goffin 未操好體能啫

osaka 輸波
我都係返去睇乒乓波算

老祖首圈bye bye都執到10分

goffin 隻眼未好返？

djok 係咪已經無得救

做完手術應該抖番排先啦
唔知佢想點

大清順利過關

對龜

Carreno Busta: 'When Federer and Nadal retire, I will take advantage of it'

龜無啦岩岩先復出未有態應該輸

好想睇佢打成點

佢算老幾

我驚佢retire 老野rafa都未

Puig反cup Woziacki 0-6 6-4 6-4

水貨gs冠軍

佢對普通球手都唔得啦
剩係防守
十足十泡菜d削球手

pcb係弱化版ferrer

早場好多nextgen
細佬對梅德韋傑夫
哥力對美亞
舒娃對斟墟

佢唔駛跑得咁勁 高大

都幾冇志氣

知道自己能力到邊係好事

我覺得PCB咁講已經有D狂妄

世三

shapo

梅德韋傑夫

垃圾fans 年年都咁

球後手

老野 ,
係咪跌落第2

廢老可以退休

又捱夜睇西波，當自己打一局決勝咩

係

老野做乜9 條draw咁靚都咁快收皮

廢囉

本身贏兩場咪安安穩穩坐到 Halle 都世界第一 條友真係on9的

咪係 又要俾爛兜上番第一
IW自己serve揸住兩個championship pts倒輸
Miami條籤靚到不得了 8強先叫有阻力 點知一輪遊 CLS
唔係咁快打到冇晒目標動力呀？
雖然真係已姐老了 想achieve既都已經做到晒咁滯...

老野年終第一既可能睇黎比上年更曇花一現

唔知會唔會為咗搶分打下clay呢

大清贏miami ok?

老老豆豆，今年其實狀態真係麻麻，澳網 Rotterdam 其實都唔見得好，IW Miami 直頭現曬形

Aga 三盤險勝 Simona
男女第一齊齊出局

好彩鄭仔退左
如果唔係磨多幾磨澳網決賽難講

livescore做咩 呢兩場打完九世啦

rafa同老嘢都唔喺度, pcb一定要take advantage!!

大清，細佬,球王＞pcb

轉用FlashScore啦

hand機

人哋講retire呀

細佬 未夠班

都＞pcb

龜.頭兩個game都打得好地地, 之後俾大清sm

Dimi

幾時可以再睇費老贏法網

宜家大清反手瘋狂進攻

k娃

反cup最好睇

起碼龜同球王都開始有番7 8 成
stan同djo

Murray都失縱人口

養緊傷

8強好可能球王又係打大清

大威 5:0 -> 5:7

贏就得啦

係咪外國打波平時唔會俾人屌老母，我一睇報導以為禾琪冚家真係俾人恐嚇，點知睇返佢Twitter 硬係覺得好少事咁

37歲大威打到對面26歲抽筋

youtube

法網威威先講

泥地佢no

KKKK掃低老嘢之後輸俾華佬

開路

德爾波特羅自從德爾雷海灘賽以來，已經連續打了將近5個星期的比賽。菠蘿在邁阿密大師賽擊敗哈塞後的新聞發布會上說道：“邁阿密大師賽是我連續打的第4個賽事，我現在感到很累。邁阿密大師賽后，我肯定會休息一段時間，然後決定紅土怎麼打，我的身體打紅土比賽也吃不消。整個賽季保持健康才是我的最高目標。”

borna
set 1 5-2 -> 5-7
set 2 5-2 -> 5-5

屌，29歲人學老野打養生波

佢唔咁打可能又要休幾年

菠蘿

賓糕兩set 掃走K娃

賽會係咪痴咗？Anderson 鳩打都得啦

其實爭幾個game
真係15分鐘內搞掂
如果擺頭場可能又屌
當打11點可能球員要89點起身
刷牙洗面食野大便warm up
打3個字然後到6點再打
隨時打到89點即係打足一日
宜家起碼上半日唔駛開工

安達臣(已輸)

攰死

Spain Davis Cup squad
Nadal Ferrer lopez Busta agut

Busta carry rafa

cilic
鄭仔次次都輕鬆入8強

韓仔底線頭10 la

大屎忽好洩底

kerber又比人掃

細佬對kyrgios, 邊個掟拍先

Chung仔都有得j

又汁得幾型棍

6號

想奶佢袋

wwk 三十三歲生日快樂

想比佢含

Penko打j定chung仔含先

田

可能上唔番了

原來今晚賓糕打ELINA

2tb都輸

6號輸了

打pm差p5咁多

睇個勢vika攞

球王好似返晒泥

大師兄唔好嚇人
以為佢又整親

舊球王

雖然撐佢
但其實覺得佢係扮野
根本係累得滯要烏低抖下

大清 如果大清贏唔到，支持球王開齋

破返

raonic如果呢次都贏唔到就好難有下次了

球王兩set都輸tb
可惜啦
咁遲先回勇
法網後老野又番黎
睇黎唔知幾時先攞到1000

球王回朝了
舒娃退位

咁滑咁型棍

繼續放j圖

kiki j圖未

他值得一個法網

球王打法網唔勁喎
直溫網多d

支持Vika一番黎就奪冠

即燈

始終唔夠體能

喺佢眼中任何人都值得一個法網

PCB成功take advantage

take adv入4強

細細猩主場既

又係打coric又準備收工啦細佬

有個o靚仔整到個頭sascha咁

上年miami同sascha friend咗

個細路?

識打網球

幾個adv都破唔到
btw 有柏賓

有板有眼, 話唔定十年後next gen

講柏賓會俾人知係老嘢

sascha打破心魔了
睇下對住pcb呢個死守佬會點

me開始睇波個時柏賓已經打緊拓荒差唔多收山啦

睇拍賓大

利申:幾歲開始睇nba

哥連斯個裝束都好

本身就

唉，pliskova大好機會贏第1個pm，咁樣兩個tb 都兩分 輸左比賓糕，依家隨時stephens贏

表情姐

Pliskova唔係輸比Azarenka咩？
Svitolina 先輸比Ostapenko

講錯 elina

好似哥斯拉

out咁多都challenge

無人睇？

返緊工

大清太攰
寧願球王贏好過

isner贏都好 之前3次亞軍

isner first serve%咁高 點打

細佬set

細佬match

pcb failed to take advantage

抽到pcb自己退休

Take左啦 唔係既話點入到semi

贏波=take 咗

novak會唔會請人代agassi呢

搵返破產佬啦

小道消息：破產佬教細佬

大家德國佬
之見好似見過佢睇細佬比賽
唔知係咪R撈

唔係話破產佬做davis cup captain 所以冇時間教細佬咩？

Isner又開路

還定Davis cup 都係細佬

如果發揮到呢幾場水準
細佬都唔夠佢打

Miss you

Sloane final 6-6 100% hit rate

贏親都大野

回不去了

想回到過去 試圖讓故事延續

Btw我終於都學緊tennis
One on one 唔錯

想回到過去

我都想試下one on one 學

我係練習場打牆渣
不過暑假到依家無打過
同人打已經係幾年前 唔見左塊拍買左塊新係學校打左一次就無打
到上年暑假先攞去打牆

等我返嚟同你打下

佢d防守反擊好強

睇完場女單
d女準差到
一個不停打失
一個球球回中間等人打失

邊到有牆打？我想搵人練下都無

不嬲都係咁
失少個個就贏 雞巴就係咁大滿貫偷到兩次雞

主攻個d打狀態 下下都winner or UE
完全0控制

咁雞巴又唔係pusher
d防反大大板好撚勁

屯門鄧肇堅

好屎啦依家
個時跟過hku 練過一次之後就無了

有冇決賽link

開路工終於都幫自己開到路，仲要係贏德俄仔

stephens, bryan brothers, isner = 美國hat trick

four time luck
第4次masters決賽finally贏到
贏大清細佬
今屆isner癲到

美國主場個氣氛有好大加成

Miami之前佢2018贏過一場咁大把

女雙冠軍都有coco

原來2場 (2-6)

一場係davis cup

McEnroe shared an Interesting opinion on how Juan Martin del Potro and Milos Raonicbehaved when the crowd was supporting their opponents in the last weeks. McEnroe, a 1989 Roland Garros doubles winner and 1991 Australian Open singles semifinalist, said that Del Potro complained a lot during the Indian Wells about the crowd cheering after his first serve faults against Roger Federer, who counted on a big support from spectators.

In the quarter-final meeting against Milos Raonic, del Potro had the majority of people on his side, but the Canadian didn't complain, McEnroe said.

Lots of complaining from Delpo last week about cheering after 1st serve faults vs Fed

No complaining from Raonic tonight.

— Patrick McEnroe (@PatrickMcEnroe) 29 marzo 2018

09 US Open 老嘢係衰自己，不過大猩猩玩late challenge玩足全場

費老On9

Indian Wells 都係自己 on9，個 serving for the set 鳩打

講個笑話: GOAT

Kasatkina 搞乜？

novak同stepanek都

deep run打殘左

Radek 果然係嚟呃奶粉錢

Konta打泥地差到輸咗俾個世界排名219嘅Stollar 3-6 4-6

btw Fanny Stollar

konta 永遠都入唔到wtf

正到

右手單反 vs nadal on RG: 0

原來mytvsuper有得播Davids cup
不過我冇

要俾錢ge

有一年免費都無乜睇過 過左期

1am nadal vs zverev

打完喇就嚟

sascha

百屌廢拿

打成5粒鐘

屌高輸拉伯

你估個個都係兜咩

houston 同marrakech 都冇討論價值

Ouahab (#617) 贏 高輸拉伯 2-6, 6-0, 7-6(3)

高伯俾廢拿打摷左

主要因為冇得睇

Monte已出籤

Emiliana Arango retires with Anna Karolina Schmiedlova - Official leading 6-1, 1-0 at the Copa WTA Bogotá.

dr ivo 39歲仲贏到kyrgios

山根贏波

淨玩開波可以玩到49都得

石屎腳
企定定打波

今場網前好撚勁

睇個分唔係6-7(9) 7-6(7) 7-6(8)
就知博士今次唔係淨係靠開波食糊

［突發］蒙卡簽已抽

天減爛兜
上半版啲人勁咁多

泥地=bye

有冇人睇香港本地賽

Jizzner 同臭襪又一齊收檔

實測有幾多成攻力

Thiem先係最慘

邊個比賽

可能對面自爆

【黃金五分鐘】壯漢青衣網球場休克無呼吸脈搏 休班救護AED救返

身體健康最緊要

我以前屋企樓下, 間中都喺嗰度打

好彩佢有個波友係休班救護

Ljubicic喺度睇Djo

炒晒成team 就炒人蛋

DJO值得2個法網冠軍

stefanos 泥地穩食 shapovalov

2013 大好機會hi到網

圭

誰偷偷留下負評

頭號疑犯：歌神

Berdych打到一pat屎

老啦

趕住返去屌model老婆

添哥啲反手都幾好J

好靜

某人

溥儀
top 10

大佬打泥地好似好過硬地

大佬今季差到一個點
普洱都輸

唔係贏咩？

大佬今季咁廢浦𣿭都輸俾佢

調返轉先啱

泥地仲要應該無咁岩大佬打

唔係講我掛

djo個態

泥地王出場

Vamos

好掛住佢11年個正手威力

Set 1 6-1

－6到

set2 6－3

屌定添添先

有冇link

djo第二盤豬6-2

Djo唔得啦

虐老虐左咁耐，終於到你比人虐老

Break

俾添嗰下 backhand down the line 收皮

djo真係唔掂

Nole 畢業

Djo: 我係唔要俾Nadal SM呀

泥地太子再對泥地王

Djo

爛兜入到8強再講

呢個真

泥地王

Karen 咁廢

mischa

人人都終須被虐老

拿度(clay): ..........

又燈...

爛兜睇落仲好有力~

RAFA

爛兜對 khacha 點會豬，你估條廢老咩

拉奧力又

泥地係咁上下

Goffin 又做私家雞
明明已經係泥地

Thiem 拎到幾多個game

Mentality 真係唔夠好 UE 又多

今日兜定添D上旋勁D

食蛋

嘩 兜

太子

笑死人咩

同大家講個...

一個break point Chance 都無

唔洗食雙蛋

準備cup了

下輪打dimi

搞成咁呀tim仔今次

Federer: thiem

除褲喇喂各位

屍力

應該比雲加

原來痴力係傻ge

16年前職業賽第1win
今日第501win

呀龜直得一次1000

Thiem值得一個法網 今日之前

突發
Nadal消失

痴線
Nadal 1.062
Dimi 11.00

買 Dimi 贏嘅今次真係 fat fat

百屌爛兜

all in左 聽日睇樓

rafa打緊乜

Rafa 1:0 Dimi

...

放棄了

Diu....

食蛋啦你

決賽 Rafa v 龜

龜

Rafa

輕鬆執1000分

2015 madrid

生生性性

熱吓身

神的存在

神會使用手機

Btw係咪應該有啲比賽好似WO唔比player on court用電子野？

龜有多少game

預計打3 set
龜 7 4 7
兜 6 6 5

有無link?

龜打得幾好

照劇本進行中

為左搵人同自己練波

Set 1 6-3 Kei

kei當年領先set2 4比2 差兩game就捧madrid先黎上
比佢符籙番一次就好
中生代長期top10得番佢同球王未攞1000

Kei發脾四了

恭喜rafa

11th Monte Carlo Master

龜仔究竟要儲幾多隻gs ,1000碟

其實龜打得唔錯 可惜遇著泥兜

開左個好頭

又播片

nadal我覺得依幾場都係全盛6成到水平 但場場都無得打咁 仲要對手已經係前列分子

自我催眠

2013迪祖就打得贏依家既佢既
個年都係輸hi網

係 不過拿度個陣笫5set真係好神勇 好多應該會失分既波都比佢正手救到
最慘係ferrer 決賽當練波
不過都係11年最fit 個年幾場對拿度決賽都有睇 拿度已經打得好好 但都要輸比佢

06年既老費 10年既拿度 11年既djo 應該算係最精彩既年份

......

2011 個年係第1個peak
但係2012 2013又沉番 連續兩年都係贏澳網，輸兩個gs final,一度13次gs final 贏6輸7，跌破5成

但個下唔hi網好似已經4比2 40 15
hi網 3030 被break埋
個勢都無埋

12年法網溫網個兩場我唔怪佢 美網個場真係好差 雖然唔知係咪後面真係拉傷
13年法網遺憾 溫網4強比大師兄扯乾佐 美網又係咁 明明中間打得好地地 突然又散佐
不過11-16年真係贏大師賽贏得好多下 所以個分先一直keep住破萬

有場比梅利炒

其實佢個場都算打得好頑強 原來笫4set以為比拿度破發就完佐

大清專剋djo
個幾年大勇都攞唔到兩個gs
注定12個就可能盡左

係 12年美網 其實12年美網我唔知有無關大風事 4強梅利對TB男又係好鬼大風
不過個場兩個真係打佐好耐

我咁睇 純粹個人睇法
11年算係07年加強版

但係11年穩定性加埋發球都強佐好多 12年前半年都ok
13年開始我覺得已經開始無佐以前個陣咁主動進攻既打法
好多時都比人感覺係磨 特別13年澳網決賽對梅利真係悶到

個幾年澳網，法網決賽，好彩係對梅利

不過咁講 我覺得就算13年4強無對到大清 決賽對murray都係55波
係06年溫網murray爆冷羸佐roddick我就有留意佢
佢草地能力應該好早已經算好 只係成日溫網撞到拿度
但全盛時期既拿度草地真係幾屈機

2012 2013真係唔多頂到梅利
係澳網先keep到

澳網murray入佐好多次決賽都輸
10年輸比老野 11年輸比djo 12年4強苦戰5盤輸比djo
13年輸比djo 14年傷完輸比老野 15年輸比djo 16年又輸係比djo
不過打梅利又真係要好有耐性 佢防守力加速度其實好強
記得之前睇過一個調查 好似短時間加速力仲比拿度好少少

BO5 法網決賽的拿度，點都會反cup你
兜哥入到第2 week ，證明狀態好
更何況打法網決賽

梅利我始終覺得佢既2發真係對比另外3巨頭算好弱
12年老野對梅利我覺得反cup到主要係成日捉到佢既2發
睇老野預判又係一樣幾爽既事

老祖浪費了2012-2014年

13年既拿度又係一個神話 傷佐咁多個月 好多人都唔睇好佢
點知好快就上哂狀態 之後連硬地都自roddick可以贏兩個1000再加美網

係 本應該可以再做得完美d
雖然15年各樣成績都好過11年 但唔多唔少都關老野年紀大加拿度15年又係狀態低迷

假象，又係個句
拿度入到法網決賽，點都會反cup你

D人講2011年法網djo 入到決賽會贏到兜哥，但費老你都贏唔到，點會贏到兜

GS10+球員，唔信佢會12到尾

我覺得都係55波 雖然佢之前4個大師賽決賽都贏到拿度 泥地仲要兩個都係2:0
但平心黎講老野11年法網係打得幾好 決賽本身笫1set可以拎到 5:2有set point
真係只限11年狀態有得一戰 我覺得如果將15年換成11年應該都係無得打
12年明顯泥地唔夠打 兩個泥地大師賽都輸比拿度
但11年決賽都驚喜呢 以為老野直落輸3:0 點知都拎到1set

2015年兜哥沉到飛起，人見人欺

佢依家都開始好d 雖然今轉都係好早出局 但睇番應該比年初狀態提升佐d
都係要一步一步黎 當然如果真係12到尾都無咩咁出奇 30歲打後要再贏真係唔係咁易

係 破佐紀錄 泥地成績差到 澳網本身打私家雞tb男都贏唔到

2011年拿度狀態係比較差，1st 都同isner 打足5set
你狀態點好，單反都只係會輸

同埋個天幕關咗

我覺得還可以 當然同10年係算差唔少
亦都係咁 個陣記得唔少人討論過11年djo打10年拿度會點

溫網成日會突然落雨 08年夢幻決賽對拿度落佐兩次雨
個陣記得明珠台有直播

我覺得起碼2012 2013可以攞兩個
但最後只攞到一個

睇返3位球王 拎3GS ge 年份
都出現係24-26歲
2006 2010 2011

第1講咗巔峰一定係24-26歲
第2講咗2015年開始，網壇平均係廢咗
2011年djo 正手搶得好勁，基本上都係平擊正手，都係佢正手巔峰
好難keep 住幾年，所以咪得12GS

14年仲差d 其實個場溫網我以為真係比老野反cup
不過依家真係要增增重 好似愈黎愈瘦咁 正手真係力量穿透力無哂咁濟

11年老野其實都算慘 輪流比佢地兩個刷 好在季尾兩個都博得盡先贏番幾個比賽
家鄉瑞士+巴黎(首奪)+年終6冠

2012-2013年 big 4實力都幾接近，尤其2012，無話邊個突出

每年得返澳溫美爭，法網內定
拎1個都唔奇，加上梅利2012年溫網-13年溫網實力幾好

12年 1人1個 11-12應該算係佢地4個最屈機時段 差唔多4條友贏哂所有大比賽
仲要好多時大師加grand slam都係4條友包佐4強 例如11年法網 11年美網 12年澳網

2014年溫網，費老用發球強行拖到第5set
底線不如DJo ，唔會贏到的
正手穿透力差咗，對面接發好，靠一發續命

拖到二發，djo 同你鬥磨，正手你又打佢唔死

不過我覺得又有少少flag 12年澳網個場破佐紀錄時間贏拿度 報紙好似吹到現今無人再贏到djo咁
跟住之後就開始唔順

笫5set djo 1發同ace救佐佢

講起老野 我有兩場比賽都係覺得真係好大遺憾 05年澳網4強對safin 笫4set tiebreak 領先5:2
同埋06年羅馬決賽對拿度 個陣仲係打5盤 明明笫5set有幾次會贏到比賽既機會都自己把握唔到

另外梅利好似都就快復出 好似會打法網 唔肯定

1. You can’t win it all
2. 2006年係費老peak year, 成績唔多講
羅馬令到費老開始有陰影

2006係最有機會法網贏到兜的, 體力生涯最好, 全年贏92場, 生涯最好正手, 剩返單反呢個相對弱點
第1set贏到拿度, 之後輸返1-3

我覺得輸係輸在, 太心急要打死爛兜, 相持球就心急上網, 要知道拿度passing shot史上最好

如果肯耐心同佢磨, 反而比搶攻更有機
2006年法網贏唔到，之後20082011更加無可能贏到
費老2007年澳後，開始dump緊(相對地)

07法網仲衰 本身之前破佐拿度泥地連勝紀錄
點知法網笫1set有n個破發點都食唔到 比人地1個搞掂 笫2set追番1set
之後都係要輸1:3 對比06/11 我覺得07年機會最大
06年唔計輸比梅利個場 真係幾場都係輸比拿度

泥地對拿度
好多球員都係會得勢不得分
拿度左手+泥地獨有步法
救波都可以變進攻

下周巴塞，希望djo 可以同拿度打一場

Set1, 10個破發
1個都無拎到

roddick 2009 set2 tb 6比2

之後就沉到2014
好彩wim贏到
如果唔係比老野吸仲要gs finals 去到6勝8負，即係第8至14次gs final係7次輸6次
應該心理好大影響

是的

費sir既強攻係可以破到祖高域
我都講過祖高域贏費逹拿好多時兩邊調動鬥體能，個陣費sir未跌得咁勁，只要跟到節奏都可以壓住祖高域打
但拿度既屈反手費逹拿係無計，反而祖高域既高度啱啱可以反手壓直線令到拿度無野講，拿度對祖高域又屈唔到體能

講真個句，費逹拿法網06年對住拿度一拖長打，反手俾人屈到連打過去都難，跟住拿度就網前放短打第二邊
所以個陣費逹拿06年除左一發超級好先至有機會贏到法網既拿度，如果唔係都好難
正如羅馬個場其實最後match point都無計，打極都唔死仲可以反殺
其實費sir真係輸自己係09年美網，個場可以話係全場控制輸番轉頭
05年澳網對沙芬話就無計，佢笠完人又放完短tie break領先，人地又爆seed追番轉頭，不過老實講個場係好睇同係均勢
14年對祖高域就無計啦，第五盤其實係好明顯體能跟唔上

係 14年溫網個場都算係為之後15年打佐枝強心針 因為14年連拿手澳網都輸埋

真係好靚

09年美網真係...明明笫2set我都想熜機 因為大師兄狂派膠
個場老野其實都差 d1發低佐好多 又多雙誤
05-08年其實我覺得老野咩可行既打法都試過 又搵個教練針對過
多d上網都輸 唔上網又係比拿度屈反手容易爆ue

個場絕對係之後無敵統治左兩年既根基

All Agger

泥地拿度全取5500分，費老就會有動力食草

09美決賽一發 比晒09溫
不過09法、溫連拎，美網都無咩力了
大清個勢一起，費老開唔到turbo

不過09美網公認費老 托大咗
加上09澳、法 大清對過費老 有經驗

始終高手過招 有一個命門就會死得好慘

90板面+右手單反 vs 3000轉左手 on cla，彈到差唔多2米高，好難發力

要換大板+識cut off angle先會有改善
但費老2014先換大板+2017先練成cut angle

Backhand improvement at AO17

但拿度09年傷之前即係05-08年我懷疑真係外星人身體 唔明點解可以場場每一分都咁博都無事

大清專幫sir,rafa開路 專殺djo roger
好似2012 奧運 set2 tb 差小小, set3又marathon輸
但打到老無力 決賽比sir屌打
又贏左djo攞銅，2016第1場又清走左djo
之後個年溫網又打到djo殘益左sir
上年美網又清走左老野無力比rafa屌打

費老上年美網對rafa有機，搵到方法打rafa
整體美網態都差，加上大清美網最強

可惜大清始終體能差d

成班掛住考古live巴塞冇人理

如果佢冇病冇痛，應有力挑戰梅利嘅big4位

除咗生根輸波，暫時冇咩嘢值得講

個Draw幾有睇頭

.@marta_kostyuk is the second qualifier to book a ticket for the main draw! She beats @alizecornet 4-6, 6-2, 6-3. Well done, Marta! 👏 #porschetennis #PTGP2018 #passionreturns

cornet 插蘇鼻

想拎嘢插

除咗拿度泥地輸波 無咩嘢好講

山根輸多贏少 唔直得講

Mischa都係

山根2018=2017 mischa(challenger 沖上黎,澳網8強入過atp final,但經常一輪游

山根2019=2018mischa(一勝難求現哂形

一場波講曬 WTA 既現況

海鮮放題

Garcia打呢啲波真係打唔死

Radwanska 輸畀華嫂
佢應該考慮下skip曬成個泥地賽季

算啦佢咩場都唔得架啦

老祖

感覺正手又好佐d 不過ue仍然多 繼續pick up吧 又無得睇佢對拿度

圭頂唔順了

有排操

拿度個條線愈黎愈輕鬆

係 所以我先話13年拿度咁耐無打復出係痴線 仲要一路贏落去咁濟

龜又傷退
泡菜鄭又傷退

好想知今年泥地邊個會拎到拿度笫1set

Carballes Baena

暫時打得仲可以 防守能力唔錯

玩完

勝負已分

要連續12個game

嘩..無放棄bor

但真心佢守得幾好 當然拿度暫時ue都比較多少少
但換笫2個應該一早頂唔順gg佐

上一站對手最多拎到5局 睇黎依個西班牙同袍可能破到

同胞

心態問題

女子方面

Coco Vanderweghe def. Sloane Stephens 6-1 6-0

心態加體能 好多時開頭都頂到 中間一體能跌少少就明顯跟唔到
所以老野避泥地都真係幾聰明

女子依家真係七國咁亂

Save bp個serve
開到去廣告板

Grigor最叻打3 sets

咁後生就學到老野呃波打呢招，有前途呀！

Baby Fed 呀嘛

差啲豬埋

兜撚狗撚得慶起上泥同胞都冇情講

單反

Nadal

究竟Dimi有幾鍾意打3 sets?

今次冇得打

滴米 I remember this

I'll remember this, you will pay

不過又咁講，前寶夫咁既波都miss得，真係與人無尤

兜又撚狗
係驚佢peak too early
掃埋馬德里羅馬
之後rg手震

燈到爛兜兵敗如山倒

原來攞到 Rafa 第一 set 嘅係 Klizan

出現了

halrp clay輸比coco

仲要贏埋djo

tim

drop shot輸左幾多球

兜比假希望人

woz retires

劇本

嘩

klizan都幾勁

兜

加斯亞又贏elina

點解有戴罩都會凸出嚟

佢signature泥
可能個罩吉左兩個窿

跪求假斯亞場上無突點相

粒 lin 一定好大粒下

梅古2017到依家第8次retire
真正簡波打

個記者就正

尋晚迪米單野

。。。

天天柏斯

stefanos
set 2 尾已經無晒力
希望聽日唔好比nadal雙蛋

痴烈治今日做老襯

泥地第400勝

今日無咁釘

不過輸左比coco

Coco pliskova
唔講以為打緊hard court

好正

p娃成年無贏冠軍

Coco咪一樣

漢莎航空係咪on9
整爛哂Monfils d拍叫佢買過咪得囉

coco只係hi到下第10
p娃長期頭6
仲有第1過

想俾coco發脾氣

港女臭西格

Pliskova

喊包

哇即場揸走波子

特色黎

架車好正

仲貴過冠軍獎金（11萬鎊）

p娃要多謝胖妹開走哂d勁敵 如果唔係無得贏
不過做左top player幾年咁耐仲係得一個p5, 0個pm

兜不夠抽

虛火啫

咁撚大雨都打

That’s ok that’s ok

明明拿度個對手一路贏個d都係幾勁 但一對拿度真係無機會

coco仲少變化過p娃

練完波

又播成長片段

回帶

pm 唔容易㗎
大把gs冠軍冇pm
幾時輪到佢

唔計班gs冠軍
都仲有Elina未有pm
真係幾時輪到p娃

pm無都無所謂，但都攞下p5
elina 都3個p5
kerber一個pm p5都無
偏偏konta vesnina 有

konta 上年個態係好 值得
vesnina 係draw collapse 既最佳例子
不過女子係咁 實力margin唔係話差咁多
pm p5其實都係差100分者 分別唔太大

係
但p娃上左頭幾位都年半
都仲未攞過p5 pm。。。
唯一一個係2016年中攞
贏kerber

分數唔大分別反而獎金差好遠。。
所以elina2017仲賺得少過飛釘妹

捷克發球專家彼絲高娃（Karolína Plíšková）在在圖加特網賽決賽以7︰6及6︰4擊敗美國的雲迪維治（Coco Vandeweghe），除了是個人第二座泥地賽錦標外，也獲得逾10萬歐元及一輪保時捷（Porsche 718 Boxster GTS），可是這個「Ace-Queen」未獲得駕駛執照，未可立即享受贏波獎品。

...

請司機囉
好多未夠18歲贏酒唔飲得

btw呢度都見到你

konta攞完呢個就無哂態了
最後又係第9入唔到wtf

其實佢係wimbledon SF之後沉
clay不嬲係佢最弱既surface

不過konta真係慘
16年臨尾比kuznetsova最後一個星期chur贏個p470多佢35分食左個尾位

17年去到季尾抱第九果個成800分
全世界都以為佢入硬點知殺個garcia出黎成1900分又趺番頭八出黎

連續兩季佢都係季尾受傷，之後最後一兩個比賽都唔打，結果點知人地連續奪冠
garcia突然上左身，連贏pm/p5,仲要下下都係連救mp
睇個勢以為佢贏埋wtf
點知輸左比大猩，之後今季已經無咁fit

今季konta差得好緊要,睇黎生涯未必沖到一次wtf

個個470真係...
明明d人腳係international 既水平
頭10得索娃自己，同pomi
但pomi自己夠分入就唔打
結果全部都係3 4線球手
咁樣比佢臨時攞外卡 攞到470過左頭 konta真係唔抵
當然俄羅斯自己友先放外卡比佢

由於腳部出現應力性骨折，瑞士女將本西奇已經退出了在布拉格、馬德里以及羅馬的幾站巡迴賽。現世界排名第71位的她仍然進入了法網的參賽名單，不過，能否真的出戰還要取決於她的傷病恢復情況。

儘管確實在場外活動中與球迷見了面，但本西奇還是退出了在盧加諾舉辦的家鄉賽事。她最近一次亮相賽場還是在印第安維爾斯，在那裡她負於法網冠軍奧斯塔彭科，止步第二輪。

2017年，在因傷缺陣五個月後，本西奇復出賽場，即贏得了四個冠軍，其中包括12月中旬在華欣和台北，背靠背贏得的兩個WTA125K系列賽冠軍。憑此戰績，她重新回到了TOP100之列。

今年1月，她還與費達拿搭檔，贏得了霍普曼杯冠軍――當時，她贏得了除決賽對陣科貝爾以外的所有單打比賽，並與瑞士天王一起贏得了所有雙打比賽。在澳網中，她還擊敗了去年的亞軍大威，不過在接下來的一輪中輸給了資格賽選手庫姆淳。

又傷

即場有泡菜，下場有細佬

費老打斯圖加特250

屍力係咪用曬d精力響老婆身上？

大佬又輸

爛兜走去扮下體會fans

好撚廢

3姓家奴

蝗

馬德里fan

Djo 第一Round就打圭

gg

近幾次都係編埋同一邊

有大滿貫咪睇囉，但平時都唔算跟得好足

跪求睇ATP 既 website
點解now乜賽事都唔播架

Subscribe tennistv la

Now只有250s

Now沒有250s

都唔知佢點同wta/atp果d簽約
atp 250又唔播
wta仲衰 不論大小都劃一QF後先播

話2019 ATP播影權俾Amazon買晒
除非搵返now做loca carrier合作
如果唔係可能now冇得睇了

應該有掛

兜撐馬體會慘被屌爆

rain

賤種

Dimi又先輸一set再開波

真係好撚廢

咁都屌咁小氣

球王

Svitolina 瘦咗好多

今年無上年咁好
得兩個premjer
上年依個時間已經贏左一兩個p5

真係瘦哂

新英國球王

攻拿度反手，十死零生
攻正手，九死一生

球證唔撚識睇波印

之後就話泥地有波印所以法網唔駛整challenge

梅，拉傷左無打姐
唔通老野傷個時wwk變左swiss新球王咩

兜咁快打完

其實多撚魚
係有波印
但啲marginal case 咪又係對住個印你有你講我有我講
同其他場地我話in你話out一樣
未計有時直情大家講緊唔同印

球王聽日打前球王

唔係今晚咩
（除非你響美國 ）

睇錯 未訓醒

兩個印
on99

加拿大球王對決

新加拿大球王

打完寶夫無力

Tb 4-0 變輸波

kiki跌到30

Thiem又對Nadal

Pique

射左

泥地小王子 暫時幾對辦

百屌

拿度贏梗啦

百屌小王子

屌爆小王子

Mola thiem

兜molamola

百屌百屌爛兜

set 1

完 恭喜泥地王子

拿度勁error

繼續屌添

兜真係要輸了

屌添

添冇啦冇啦

搞掂

廢老係唔係上第一 ？

老野躺上第一

費老dubai一覺醒來

泥地王 笑

邊度有得睇直播？now 238好貴😢

batman

兜上年 Rome 係8定4強？

費老又上返第一

8強

Thiem果然係費老fans

Nadal殺手

tim仔首勝Anderson
不過之前未係泥地打過

Mark左新泥地王
唔駛打啦
學mirka

費老fans果然係nadal fans

Rome Masters同法網11冠

法網未必有seed
跌落去又番番去兩年前排5x

“Madrid was cool," she told the Sydney International during the Australian hard-court tournament. "We could warm up with each other many times and it brought us good luck. When we practice without movement, if we play just crosscourt, he likes it because I can really handle his pace, no problem. Of course if we open up the court and I have to run and play a rally with him, there is absolutely no chance for me.

"But it’s obviously very nice.”

The Frenchwoman said that the two began dating "pretty much beginning of 2017," but it took a little while for others to notice because they are often both at the same events.

"When I was next to him in London at the ATP Finals, it was obvious then that a WTA player shouldn’t be there," she said jokingly.

Mladenovic added that it helps that they are both tennis players. "We understand each other perfectly, we know what the other is going through, we know the way the other one can feel. Also on tour for travelling it also makes it easier," she said.

Mladenovic next plays Shuai Zhang.

華佬

頂，今日開波

添食撚左屎？

細佬會唔會成為第一個集齊九個大師賽既球手呢

唔撚係呀

頂唔住細佬d開波

佢自己啲FH都打到出晒界

開路Thiem

細佬好彩到
兩次都係tim開路清走rafa
第1次就廢老傷

vika 居然要響老母節翌日食蛋

聰哥宣布因傷退出法網

澳網先贏完波夫

sir 生日快樂

因為老球王冇打羅馬
新球王下星期一正式登基

羅馬champ硬

輕鬆拎3000分

點解大王無打Rome?

哇今日頭兩場爆大冷

p娃發脾氣打爛左umpire 張櫈

本來我都唔太支持泥地裝鷹眼
但係連pliskobot都搞智能叛變就真係

意大利黑手黨太多錢吹黑哨打假波

應該會罰得好勁

添

rafa仲打rome 留力rg啦

p娃比人黑左
又發雞盲
泥地唔駛鷹眼丫拿

dklm 佢老屈你第2個波印都吹佢唔漲

攰啦
好慘
贏唔到上一個就搞成咁

屌又鳩up
Like this on the line

Kei

友誼波

細佬變咗贏波機器

defending champion

睇IG D相真係明顯瘦左 冇之前咁肥美
操得太勁了 成績又唔見比上年好

賓高仲肥美

我想佢肥返

支持泥地裝鷹眼

有無人有比錢 用TennisTV 個 app ?定Now TV?

djo練正手

Tennis TV正
ATP場場有得睇
有2000-2018經典賽事全場重溫
仲有部份90年代賽事睇
係無得睇Grand Slams
要睇大滿貫要訂埋Fox Plus先有

Tennis tv幾錢？
有冇得out出電視睇？

USD $15 per month
可以用電腦睇
唔可以用電視

訂過2個月

avg 80 hkd 十二個月 .....
Nowtv 幾錢一個月 ....
無 GS 睇差好遠

Now大概3百有埋其他運動睇

爛兜真係屌少陣都唔得

輸娃 反底

djo打得愈黎愈似樣

場波好低質

Nadal vs. Djokovic preview -
"Djokovic has beaten Nadal in seven of the last eight meetings. Djokovic has also beaten Nadal in seven of the last eight meetings on clay."

老祖返撚晒泥
兩老fan屎睇路了
快樂時光已成過去

只係險勝海鮮tapenko...

首位溫布頓三勝費老

好耐冇見

今日牙兜都係咁先

又益左sascha

Noel

下下星期 拿度網球公開賽 我開新post

Joker 今晚比啲火啦！你都叫球王嚟！

感覺狀態比起季初提升佐唔少

支持小明拾壹！

嚟啦嚟啦

球王好似幾好狀態

痴線

精彩

爛兜屌少陣都唔得

djo算係咁啦

大波 vs 長腿

舒娃今場打得幾好喎

啲drop shot 同反手打得好靚

但開波食左屎

唔驚啦 哈立開波好唔掂

halep重差 一個都保唔到

如果舒娃今日發球發好d 第一盤就輕鬆好多
一set 6DF

十局波只有一次接發局被破

Alexander Zverev今年即時個分過佐老野升上笫1
04-18年 4巨頭統始世界笫1既情況 可能今年會出現變化...

贏埋兜哥啦咁

巴打係咪無睇開波，點會叫全名咁生外

Roger Federer唔介意Alexander Zverev 今晚贏Rafael Nadal ，領先多400分

好大機會...

gs有表現先算啦
得3盤體力打條毛

今日贏咗先

halep sosad,
真係食住都唔駛咁下話

20 分鐘6-0....

我睇緊乜野

Halep真係

set 2 好番d,
但都係完全無機會

Halep真係唔係 1姐 料

佢打波永遠都唔會有食硬既把握

大清groin injury唔知打唔打到法網

溫網先出啦 專打費老

完了
泥地正式改朝換代

唔係 睇佐好多年

一開盤就破小明發，但跟住連輸6個games

準備開新Post?定已經開佐?

完了
反吸鐘聲已響起

有冇acestream link

爛兜醒未？

細佬